原來係男人! Panpiano驚人秘密被發現！

竟然有喉核！！！

照J啦個髀咁白 唔理了

You竟然是個boy

咁咪仲好

有啲天然女性都會有
嚇我唔到嘅

很好阿 不會懷孕